we7有女add我，點做？？(2) 進擊的波比

詳情自己追post

真係有新po

樓主出完火啦？

Lm

LM

快

留名

繼續留名跟進

樓主上水啦！

今晚出太子

到底會有幾多巴打應約
連登聚會2.0

留個靚名先

無整合貼

追撃的波比 cls

出事啊屌
真人黎架

係咪真係一位巴打同事？
請繼續講

快啦

留名 快啲6點9

好期待

留名留名！

約飯黨，保險雞 55 波

同事位巴打講多少少啦

六點九 太子地鐵站會有幾多個oppa出現

男歡女愛 無咩問題呀 祝福勇士巴打同波比百年好合 永結同心

留明

@cls生活

仲有冇傾計？

樓主 帶唔帶架生 定中出

Cls人地老母黎架
玩還玩

同事都出埋嚟

定直接6:45pm 巴打勇士應約

有冇新對話圖？

仆街真係想去，怕到時太多巴打到場逼爆

同事相出現了

點搞
真係人地老母
小心d處理
玩還玩唔好玩出事

快d展開激情對話啦

強帖留名
向勇者致敬

留名跟進

快d到6:45

快d推上熱門

草草地食餐飯仔就算啦

同事
咁佢係香港人定大陸人

人妻

嘻，六點九去望下咩環境先

重甜呀屌

好緊張呀

lm

講到巴打oppa咁靚仔 巴打都自貼喇！

wa live左

上個po有巴打講佢有2個女

屌, 幫金鐘站分流下

咩人地老母驚出事呀
人妻咪仲正

進入大直路
勇士巴小心

LM 快d更新

劉精gun俊

老唔老母我就唔知
但Bobby就真既

玩還玩 影還影
唔好po正面圖出黎
Po既成世戴綠帽

到時俾人地老公知道
玩出禍

人地老母咁又點

睇人仆街最開心

最好比埋佢老公同女知

有個咁嘅老婆/老母

cls巴打, 佢係公司係咪都M底

出現了

more

但佢主動Add樓主先

強帖留名

地方的媽媽需要性愛

保護自己身份
作下故仔 發下夢好啦

呢位同事點睇佢偷食

佢兩個女質素如何

唔係玩佢... 咁勇士巴打去得都代表對波比起啖啦

Bobby今日有返工嗎？

人妻結婚生先育女後總缺性愛生活

你情我願有咩好嘈

到時人地老公火遮眼
理得你邊個add邊個先

分分鐘斬人

唔再叫金鐘連登仔
改口叫太子連登仔
一月廿八號晚上六點四十五分敬請留意

會唔會係單親媽媽養兩個女
有冇同事出嚟講下

strong post LM

人妻正 出去見個面先

6969

巴打都係同佢地轉時間地點好D

痴撚線

圖呀！！！！！！！

原本可能瞞得住, 但現在咁揚都好難瞞
分分鐘今晚老公都去太子你就死

有無離到婚 OR 老公不在人世

大批連登仔去緊

會不會攪到HK01又報導

屌 由朝早番工追到而家live咗

Lm 好期待

放心一定

屌可能冇老公
單獨養兩個女
覺得空虛寂寞凍就We7樓主呢

Bobby同事真係講多d
唔係我地好難就力度玩
@cls生活

知吾知佢2個女幾歲？ 如果有上連登既話

留名睇其他巴打俾人影/互影放上黎

Bobby新年時點面對親戚朋友

利是仔都帶埋 樓主今晚真係唔洗瞓

越玩越大咁

Live咗
留名跟進

到時如果係巴打釣巴打
咁應該2邊都有幾十個巴打跟住
到時大家相認下
接近100人重新影返左m記連登圖

太子地鐵圖

有冇歌迷會詳情 想join

如果佢2個女都有上連登見到呀媽會點

家變

如果佢老公識去太子就知係連登仔玩野啦

6點9 太子客服
好似係

挨年近晚。仲要係破處利是。樓主過肥年了

笑死
樓主串得嚟好搞笑
第一次聽 「啊你嚇死我」

我覺得cls 應該會叫媽媽不要應約

兩女兒感覺連登格外親切

曠世強貼

到時係旺角會唔會十幾廿個都叫自己oppa

Live左！留名睇巴打征服世界

拎左封利是就即刻跑走啦

原來屌人老母真係可以找到數

破完先比架嘛ching....

突破盲點

但佢係叫我地輕手D

飲埋蓮藕湯先

樓主仲有冇同Bobby傾計??求新對話圖

再咁落去可能6:45都未到就開到3

咁得啦
識就手
冇老公就得

Bobby可能買緊料煲
帶一壺湯水出嚟揍Oppa

新POST留名

勇士巴可唔可以上一上水

唔好玩到屌人老母咁大
求其帶佢食個m記然後散band啦

可能想搵個人陪下支持佢？因為單親都幾辛苦

老藕驅風湯

樓主同勇士都潛左

啱啊大家你情我願
Bobby又We7樓主先
又主動想揍樓主見面識下朋友仔

可能擦出愛火花呢？

有無新對話

勇士巴可能都啱Feel呢

組隊去太子

無新對話圖

都係個句
冇正面圖就得
橙褲巴打事件咁玩啦

留名等睇最後排隊排到去邊 同埋幾多P

Ching知唔知行規 封利是要破左處先有得拎

樓主 有冇新對話啊

必須留名

可能冇人滋潤好辛苦呢

屌 覆錯

個post推得好快 1分鐘幾個reply

笑撚到gapgap聲

正! 人妻利是雙收 分分鍾第時俾錢養埋樓主
如果我係樓主就潛水 改地點時間

波比可能會feel到勇士唔係樓主oppa既style
樓主你都係自己去應約啦

上下水先

有冇新update

英文名bobby

好撚賤
不過幾好

英文名 Bobby

我諗起生炒骨

勇士巴識就架啦

冇經驗...下一句係咩

香港01轉頭會唔會又出個post玩串個party

樓主叫唔叫到勇士巴上水

樓主係咪換咗勇士巴打 既We7 icon

"你會嫌我沒經驗嗎?" 下一句睇唔到

班文妓淨係識偷post架姐

我都留意到 少左2句

Bobby

召喚勇士巴打

佢地交換左 tg 實叫到既

屌係喎 咩嚟嗰句

可能兩個女睇到 冇花生食嚕

幫你按摩咁話喎
可以免費出下野都好

我覺得bobby 見樓主頭像唔同左, 依家懷疑緊, 所以叫你send正面圖

Thanks god

留名等賽後報告

繼續跟進

勇士巴！勇士巴！

有兩句唔見咗啊 係咩嚟咖樓主

媽媽開始懷疑了 希望今晚冇事可以睇賽後報告

買一送二
到時兩個女出左泥叫爸爸

咁就正了

從佢WHATSAPP ICON睇 波比對自己樣貌身材好滿意

新POST留名
唔係騙子/捉黃腳雞 大家就輕手D啦
好慘架啦

呢個年齡生得都應該十幾歲了

所以叫緊勇士巴出黎
幫手推

巴打係咪真係會食咗佢
留名

Pish

幫啲女搵爸爸...

呢層就冇人知啦

樓主其實都心思思想食bobby

認真 人一世物一世 有幾可試到呢挺如狼似虎既痴女 上到床一定追住你黎含

我係樓主你就上啦 分分鐘返唔到轉頭

Cls 留名

最後真係做埋sp

wechat 講到咁
食餐飯都老尷啦

親子丼？

好睇好睇 留名支持

張相可能p過黎， 真人皮膚未必同張相一樣

yes sir!

live左
支持樓主中出佢

係咪真係會見面先
樓主咪放飛機呀

勇士巴呢？？

去既巴打真係要著定兩條底褲

波比嫌勇者唔夠靚仔 只愛樓主

見佢出西貢食生蠔

識真人？

我都係唔去 因間佢老公衝出嚟見後生靚仔就斬點算

勇士sad左

屌

勇者巴你係？

追Post啦仲講緊老公嗰啲

係就真係仆街

唔撚係呀

真啊

我都係咁諗
幫到人自己又開心

巴打戴返條貞操帶安全啲

@梁振鷹 上個post得佢留過tg.

wfc你去唔去

屌 去睇熱鬧之嘛
怕閪咩

中出左記得寫包膠

太子站平時多唔多人

咁6點9見

好緊張呀，快d到6點9
唔知會有幾多位巴打出黎自認樓主爭食

地面應該唔多
多數轉車月台先多人

點解問得出咁嘅問題⋯⋯

等緊你 我坐左係到霸頭位

陣間有十幾個出黎認同爭...簽名

屌你老味

收工時間梗係多啦轉車站

係林鄭特首

講堅人地講野全部都好真誠, 咁樣玩人過左火, 求其講句玩下sorry就算數啦, 人地從來猜諗過呃你D咩又無PS相, 無老公經己好慘, 何撚必呢

都話唔會咁盡
食餐飯都好啊

人妻波比

睇番上個post 勇士巴打應該真係想食bobby

不過正常客務中心冇咁多人

咁你快啲出去識個新朋友啦

痴撚線 主動add人又撩人扑野咁
有咩玩佢?邊到玩佢?樓主而家係擺明比大家睇點中出個人妻啦 你咁正義就咪撚上連登啦
呢到係咁撚樣嫁啦 上返香討上返u汪啦

呢d就佢地既事啦

屌，樓主你住邊區架？點解我V7 搵佢唔到既

見證住 6點9

我去追下post先

最衰唔得閒咋
唔係我都去呀
咪做下role play 當自己係關詠荷囉

見證 69

咁而家係咪有巴打會去見佢？
咩Jack果個？

會唔會係仙人跳

放心啦 好多巴打會救佢

2019太子連登聚會

想睇就追
唔想睇就負評上一頁

零負皮
睇黎都係偽正義撚

今晚有冇巴打直播

佢覆人講到要同人爆房咁, 件事搞到太肉酸, 人地咁樣好難落台. BTW起樓主底有佢個樣
雖然你係靚仔姐, 何必玩鳩人阿

屌0負評

番工同屋企好近唔會經太子

又唔係殺人放火
咪當交友Apps出嚟食個飯囉

成日都有啲偽正義撚走出黎阿吱阿咗
屌奶星 有花生就食啦

仲有無對話睇

每個po總有啲認真撚出黎柒

屌咁樣未到六點九就1001咗

6：45太子

Live!

講真既係 玩得過撚左火 你出聲
冇問題
而家大伙都係話出去食個飯就算
佢地要扑就唔輪到我地講啦
班偽正義撚真係on99

可唔可以影多幾張相

當係見下明星都好丫

垃圾

收工即去太子搵位先

唯一一個post令到我想去現場見證

我都想同同事講

有冇方法通知個女人唔好出黎

去買張電話卡， whatsapp通知個女人啦, 唔洗俾佢知你係邊個

樓主！我估Bobby應該唔會放過任何一個機會同樓主交流

咁我做淘大宇

勇士巴fatfat

而家樓豬又唔係擺bobby自摸相出黎
只係約出黎食餐快餐都要屌
痴線 bobby就算比樓主屌都唔到其他人理啦
食花生既咪睇下 笑下囉
咁都有啲偽正義撚走出黎

we7識仲可以開花 結果好難得
要好好珍惜依啲緣分

未追PO正係睇左D圖, 咁如果正係食飯件事都幾正面既

可以驅下風

其實件事仲有得救
唔知而家樓主同勇者咩情況啦
但如果真係今晚有人同佢應約的話
希望樓主盡快再同佢改一下時間地點
始終而家通哂天
到底有幾多人會睇live,做啲咩有咩後果係想像唔到
冇必要玩人去到咁盡

當係俾個保障2位當事人等佢地enjoy今晚
我地花生友係到笑咪算囉

屌你睇撚曬先表態啦

而家樓豬好似推緊勇者巴去死咁 係咁撩人

屌你未追post都可以屌咗人地先
你都幾叻喎

勇者巴唔上水都冇計

就算比人斬都係佢地自己揀啦
關你鳩事咩 有花生就食啦

樓主叫埋佢有蠟燭啦

孩子的爹

勇者巴到時唔去的話 樓主你點都要去

最撚on9係樓主又要撩人
又要唔食
我一路都叫樓主去馬

買定家庭裝
7仔買3-4個應該唔夠用

衰鬼 係要叫先上水 你起定機啦

爹！！

唔食都影張真人相黎睇下呀

爽啦 食好西

驅風既野人一世物一世
點都要試下

睇對話圖唔多似呃人果 d wechat女。可能真係樓主張相太靚仔。先搞到條女咁飢渴姐。不過個人覺得如果樓主唔啱feel嘅話。又何必玩9人啦。咁樣玩好hurt人。。。

好女仔嚟

振鷹打算今晚行動咩代號
有咩計劃

你就好啦有女啦

Agger...

講真呢啲先好食

勇士巴可唔可以上水講感想

買定啲香氛蠟燭同bobby過一個浪漫既晚上

盲？

仲叫女仔？

都話食餐飯囉
唔係唔屌都要嬲啊嘛
咁bobby到底鍾意個人定碌撚啊

Bobby咁主動一定好好招呼，睇佢套路年中比佢食嘅仔應該多不勝數

一陣個包膠可能又有口爆又有騎爆
最後係3p

爸爸

就係唔屌先嬲

振鷹巴嬲 可能

UGL 計劃

有食唔食

樓主d用詞

乜都準備好哂你唔屌我？

有冇人現實朋友識你

所以巴打到時去到放開懷抱，盡情享受就Ok

各位影還影, 幫勇士巴打返格

穿橙褲大家會好認d

浪漫既晚上

加油

巴打改地方等啦。
祝你地有情人終成眷屬
好好享受今晚

呢個好笑

最緊要有賽後包膠

我係一路食緊花生
佢地係食飯定去百佳係佢地自己揀有咩後果係唔關我事
但爆埋時間地點俾花生有得睇live又何必？

屌 咁搞法開定（3）都得

今晚都應該冇
聽朝啦

唔好改啦 有巴打睇住安全啲

聽朝都唔得閒啦

聽朝都應該無

轉頭上撚埋蘋果動

實有記者目及住

朝早起身再執多劑

最緊要寫得生動有趣啲

樓主洗唔洗轉地方

一劑邊夠

搞到咁大咪大家都冇得食花生
自己一班人笑下就算啦
所以大家真係唔好搞到咁盡

記者朋友你好
我係好撚大壓力
可以叫我壓力巴

記者朋友 我係唔怕老婆打我

強帖留明

報下數 有幾多巴絲打會6點45分準時到達太子地鐵站

講真真係轉地方
玩都玩得安心d

Post 相上黎報告就得啦

到時好似破壞之王咁

人地都係諗住出黎happy下姐
睇對話唔覺似係呃人

啲正義撚下下都話玩尻人
屌 一直都冇玩大到....

韋拉黎j bobby牙?

笑死

係

收嗲啦

其實開晒樣真係玩大左 一陣收唔到科
遮樣出上半身照大把巴打留tg

都未見人點算玩

唔出樣就冇咁多正評啦

振鷹巴唔使淆啦
贊成改地點時間

樓主要破處了

到時太子站出現大量Fans

係仲多巴打留

仲有2粒鐘 開定3差唔多

改時間改地點啦。。

其實bobby真係幾好，見樓主頭痛就話幫手按摩，話想飲蓮藕湯就即刻話買材料煲

識野

有花生就食啦

我想屌
可唔可以比我

改啦 通晒天好老尷
我地都係想食下花生等賽後報告啫

樓主好仆街
暗語連連

就係開樣先搵到真心想煲老藕既手足呀
你地識條鐵咩

改地點啦！！

食個飯就算啦

似係聽話老婆嗰種

一陣6點幾咁岩係太子
有冇野幫到手

咁記得寫report

又有得按摩又有湯飲 好羨慕

好想先第時樓主響電視見到Bobby 有咩感覺

恒大杜sir在此

花生友睇live都算
有冇人擔保冇痴線佬搞串個party
冇妓者mon po會去
唔講bobby
咁揚勇者都會劣啦

好想屌依啲阿姐
一定好撚正

好撚想飲湯

好想啜佢個紋身

留名先

比埋房錢，又有利事收

食住花生睇太子到時十幾二十個巴打爭食

應該可以吹爆同中出

重要著你鍾意顏色

轉個地方啦，成班人出黎恥笑好似玩人一鑊咁

我願意承受

企埋一邊睇算啦
咪撚搞串個party

一條龍服務

樓主改左地點未??

樓主好耐冇上水

Strong post
LM

即係無花生食？

好體貼

可能已經改咗不過唔Po

好貼心

初時口角，繼而動武

樣衰係樣衰啲，但唔使錢咪屌下囉

兩條友happy完聽朝再上水報告啦

唔急，大家現場搞串個party做乜

個巴打真心想食都俾你地笑到話玩下啦

同條女真心幾好性格喎

如果真係改都唔po出黎啦，等巴打食完聽日包膠算啦

其實諗諗下真係幾好女 依個年代仲有咩女會咁聽話

改咗地點振鷹巴就出去

Strong post lm

等包膠
但同時都想睇對話

建議改地點 無益班記者

應承大家唔會過火

玩女僕空姐冇投訴

你班契弟咪撚搞串個party
等勇者好好享受
聽朝睇賽後報告

留名等報告

佢要由內到外都着黑色

係囉 cut 咗改地點果段就得

直情會發曬癲啦

由內都外都黑

下場我地頂上

真心建議改地點
一來保護巴打同女方，始終人地好大機會唔係壞人
二來咪撚益D仆街page偷post周圍放

樓主轉個地點啦，廢事出到黎成班人指住黎笑

痴撚線, 100%屌得

你著咗我對西瓜啵

認同
轉完唔使同我地講

同意啦

建議巴打轉個地方
太子到時實有大把花生友

仆街page無得避
大把acc

留名睇包膠

同意

改地點唔撚洗同我地講㗎啦
有包膠有對話有花生
Pish

嗱老老實實樓主你有冇諗著屌先

內外都黑

轉地點同時都得振鷹玩得盡興d呀麻

所以真係轉個地點啦，等梁震英同佢開心玩返晚

LM睇最後變左3p搶食

黑鮑黑lin

兩個都係樓主黎 唔好踢爆

樓主應該後悔緊

佢心境幾年輕喎 Exo 都識

可能出黎嗰陣已經真空同玩住蛋

「鍚都鍚唔切」「見到你會笑得好燦爛」
Sweet到

可能出到黎boddy煲左湯
同帶埋驅風油同振鷹玩

係愛呀

咁激

絲打好寂寞咁喎

之前仲話見到樓豬就一黎就French kiss

唔奇

一日已經發展到咁，真係你的樣子如何

包膠

條女咁既樣

諗起都興奮

追post追到成個下午無做過公司野

愛回家

群姐：我好喜歡歐陽震華

Av情節咁

屌，原來樓主靚仔成咁
等我仲諗住博阿auntie見我靚仔會求其認咗我就算

實在太刺激，好想去太子睇live

Bobby都係肉.....

想睇live

果集堅好笑

一見面就將個搖控交比樓主
樓主一定要見個面
唔約炮都可以當識多個藝人朋友

轉地方都同巴打講聲先
等大家唔洗白行

可能去到已經拎埋花過嚟求婚

藝人朋友

冧到死 we7竟然唔係保險投資雞 係清泉呀

快d 更新啦

一路食飯一路著
忍撚到bobby面都紅埋
餐飯食到一半就埋單

老實說話 這些機會你俾錢都買唔到

未到6點9

期待包膠

仆街，睇呢我都要開返個we7先得

金鐘連登仔不會知道的世界

仲有個幾鐘

等佢同侍應講野個陣突然開到最大

大力推，大力推

太子連登仔>金鐘連登仔

開到最大掉左個遙控佢

一班去m記
一班去百佳

快d出對話
Live咗

Live jor

仲食飯？
聽朝勇士先有得坐輪椅落去食早餐

睇黎真係可以開定3都得

應該比bobby搞足十幾個鐘
無撚得停

有冇人已經響太子霸定個靚位

一路追Post 等收工

期待

今晚Bobby 兩個囡囡冇飯開..好慘

好想屌

已經五百幾個comments
開定3都得

Bobby可能好有錢

好想去現場直播下

這些機會

為咗佢地第時多個細佬細妹，都值得啦

即係佢冧你？定搵生意 ？

轉地方啦

太子客服中心開始多人

strong post leave name
樓豬肯定好靚仔 feel到auntie bobby宜家屋企水浸啦

有冇巴打可以報哂太子嘅殘廁出嚟？
我驚波比忍唔住公眾場所姦左樓主

收工時間梗係多人嫁

樓主一定好靚仔 好想識樓主

勇者都應該唔錯

其實bobby真人係靚女 佢用醜女icon係想睇下有冇唔睇樣嘅人同佢做fd

開咗都無女add

係就

太子客務中心附近潛伏大量巴打
個個霸位睇戲

你同梁振鷹爭女屌

如果條女今日著全身黑色，記得叫佢唔好去果邊

還強姦了頭母豬?

唔係轉左地方咩 本身想去睇

地下果幾塊紙皮都係

轉咗咩地方 出句聲

強貼留名

個個響到扮膠收

原本諗緊出唔出街㚥 而家好撚想去太子

好想去睇live呀

睇到你個名忍唔住笑出聲

好波

你個名

Be safe
Nice trip

振鷹好波
今晚玩得開心d

好想睇report

好想執依啲性飢渴阿姐幾劑

求樓主親自出去見佢
我想睇happy ending

我到太子等緊

冇經驗下句係咩？？？？

我都試過有女add 不過一定40歲以上
不了

振鷹巴打: 呢件野 我啅硬佢呀

正所謂瘦田無人姦耕

直播扑野點都要啦係咪

其實我都想

吳孟達

巴打會唔會即時轉述

留名睇賽後檢討

一撚定追撚含

勇者巴記得到時現場直播

依家係樓主定勇者巴去赴約？？？

媽！好緊張呀

講真
好似我呢d普通人
真係倒貼都食唔落

已經26頁

多謝樓主個post 比我放鬆笑咗一陣

佢咁易搞 小心生性病

改變下你對事物嘅睇法
世界會美好啲

我地會係連登幫你吶喊助威架啦，唔洗擔心

Bobby直程話上一張相靚d

記者朋友

普通人食普通嘢就夠啦

祝勇者出入平安
近新年啦

準備黎料

振鷹巴打同人飲杯野先啦

仲食乜鬼

屌伙老味 笑到仆街

你又冇樓主wechat acc
到時佢要你開電話驗證身份點算？

陽友,係咪即係炮友

振鷹巴今晚真係要好好慰藉下佢

到時有啲feel玩咩都High啲

樓主同振英係兩個人黎？

搵人facebook live?
我放工趕唔到去太子

食生蠔呀

叫佢帶振英巴打去食餐勁既

貴夾唔飽果d, 等佢埋單

順便響食物加啲藥

順路去觀下戰先

佢會唔會係咁叫巴打食多啲生蠔

strong post

陣間出到黎唔係exo燦神咁樣，會否被bobby彈鐘？

擺明想食完飯再食你

到時唔同樣好易穿煲

Bobby 應該唔係啲咁膚淺嘅人

巴打 嗰個陰字嚟

01 仲未有報

唔好玩人啦

咩陰

屌咪撚報 黃左咪無花生

粒LIN應該又大粒又黑
好想啜

set 緊機live 掛？？

聽日先報啦

應該兩個人

而家樓主條仆街唔係自己出去見佢
就係咁挑起波比d性慾
今晚振英巴打碌鳩比人挫到斷都似

推得好快

條女真係如狼似虎wo

問你黑色定白色內衣

God bless 振鷹巴

追Post 追到唔想返埋位做嘢

可能玩3p呢

巴打真心想試食?

又live 了

振英巴打啪左偉哥未

人一世物一世咩都要試下

振鷹唔洗咁介意樣 人地karen都係差好撚遠啦 何況你係男人 唔緊要既 man啲就得

明日大乳

仍未知的滋味 先可對抗乏味

今日wor ching

執靚仔啲

振鷹 你似咩明星

真係有巴打諗住食佢?

你屌得落？

想知而家太子條隊尾排到去邊

希望陣間直播勇者打惡龍

轉咗地方喇

現場太子站好多人扮交收
重覆
好多人扮交收
OVER !

樓主做定熱身運動

大力 D 啪

介紹你用呢隻

bobby 應該果帶
叫咁飲幾罐啤酒係真

Bobby濕到咁，你唔太差應該過到骨

影相張睇下😂

部

樓豬你唔想嘔既咩

振鷹巴打過肥年

樓主你要打錯幾多次字??

部！

振鷹吃沙拉

為左振鷹巴打唔緊要啦

有冇諗下勇士巴食完之後, 個we7 點處理?

好似睇緊夜神月派佢條o靚去行動
希望689保持到樓主既風格啦
唔好穿煲呀

沙拉公主
震鷹巴打準備好未

Live

震鷹！we trust! 震鷹！

振鷹巴打集氣區

今晚會唔會有巴打直播

乜撚野部

有無懶人包

Live咗

@梁振鷹

巴打出左門口未
今日衣著係咩 幫你評評
部！

公主

人母

6點9之前應該可以開到3

上天送嘅大好姻緣，唔好浪費

波比

嘩屌正

唔通著Lolita?

竟然得3個負評
果然連登全部都係偽正義撚

BBG

咁咪切柒煲湯益街坊
開心share牙下囉

咪搞串個party啦

留名等直播

今晚太子大量人潮進行交收

佢老公同2個小朋友

笑撚死 祝你有個愉快的晚上

佢同事呀

咪就係 樓主親自去啦

仆街開始反胃

have a sweet night ching

沙拉公主痛
溫柔d
呀⋯⋯呀
唔好呀oppa
沙拉公主要去啦
你可以係入邊......
Oppa 再快d
頂到最入啦
呀⋯⋯唔得啦
呀⋯⋯⋯⋯⋯⋯
好暖啦oppa
沙拉公主仲想要
我用口幫你
唔......
睇下你出左幾多
又係我下面流出黎啦
你又硬啦
咁黎啦⋯⋯
唔....好舒服啊
呀⋯⋯仲咁硬架
Oppa你好勁呀⋯⋯

勇士巴到時唔好得三分鐘貨仔

就咁睇對話
樓主應該係好識氹女仔個type
平時實媾死女

屌你老母！
多撚左啦 食緊野架

個代號係提醒勇士巴
要撐住到明日

係喎 加埋佢宜家有4個負評

屌你唔洗負責任就玩到咁盡

玩還玩 唔好玩到人地有第三個女

扑緊野嘅時候影相live俾我地睇

做乜撚野姐你?

傻啦 佢同事講就咁講 實係都俾左正評啦

屌你逗號
假撚膠到咁

玩三個女

唔好同我一齊嗰句咩意思

分身約會

事情最後會唔會係振鷹屌完波比一晚
樓主再坦白話驚波比淨係愛佢嘅外表
但波比已經愛上振鷹
不能自拔

bobbyfucker

一齊出街唔好諗住條EX

唔好撩到咁過火喎
你記住今晚係振英巴代你上陣架

屌樓主啲對話依家仲狼過條呀蟬

認真睇到好心up
Bobby睇落都唔似係呃鳩人 又無老公
純粹想識下朋友搵sp姐
又話煲湯又按摩又著鍾意既內衣褲又帶你去食野
真心咁都玩得落人咩
你地依家搞咁大 一陣去到太子佢比人影哂相 全世界都笑鳩佢啊 要佢點做人啊
見好就收喇樓主

唔好同佢一齊果時諗住個ex

應該係同係Bobby 一齊唔好諗住個EX

轉左場啦

都話轉左場囉

你真係撩人屌撩死你.....

恭喜巴打

唔好同佢一齊嗰陣掛住個ex

明白

Baby啫係波比

轉左地方

波比一陣騎撚到鷹頭都斷

lunch time追到放工 睇到我個人好鬼緊張

好痴線

鷹頭 笑出聲

屌你仲諗住放工去追星 轉左場冇得同當紅花旦合照

態度馬上改變
不如話鐘意波比叫你BB豬
睇下振鷹巴打頂到幾多秒

好多人live

經過呢次事件之後，樓主會同我振英巴成為莫逆之交，生死襟兄弟，好型呀

唔準身在曹營心在漢呀
唔明讀出聲 讀多幾次

睇黎振鷹巴打都睇唔到聽日既早上

收皮喇你
轉撚咗場啦傻閪

有冇人影太子睇下

冇咁戲劇性掛

相反 樓主唔抵得振鷹屌到bobby 打大交都似

金田一上身

好癲 留名 見左未

留名睇鷹哥沉船

轉場轉咗去邊

關你撚事咩
有花生就食啦

收皮啦 食就食啦你

連登有愛

未到七點可能要開4了

有冇巴打7點一齊太子等

唔知一陣鷹哥會唔會現場直播

咁佢原本係約樓主 但出去赴約既係第2個
唔係玩鳩人咁係咩？
係唔想赴約既咪走 夾埋一堆人玩個無做錯事既人做乜撚
你話佢拆散人家庭就抵屌姐 真係唔明咁樣玩鳩一個女人仔做乜

同事話無老公喎

其實鷹哥都好撚想食 佢得鳩閒理我地

痴撚線公司

諗住你個ex

勇士巴打記得屌埋呀，睇得出佢好期待

跟據以往經驗，一般呢啲都係有頭冇尾

天哥我愛你

推咁快要開定新POST

幫佢解決下性需要啦
佢應該好撚痕

屠龍

做前做後講幾句有兩幅圖都夠

鷹哥要gel返個英頭上陣
加油! 精神上支持你!
記得賽後包膠

條女閪痕 樓主唔想屌 彈比另一位巴打 有咩問題

振鷹巴有性福了

你咪當去叫雞 叫唔到原本果隻 個agent俾過另一隻你囉 無人叫你一定要入閘

勇士巴打小心比人落藥

未LIVE果D收收皮先啦好嗎
係咁鳩up唯恐天下不亂

轉左位啦 ching

留名睇太子站當眾造愛

而家搵到人同佢赴約食飯啊
分分鐘滿足埋佢
花生呢d副產品黎姐
我地又幾撚時有想佢死啊

嘩

重點

扯左

吓 咁你唔想屌咪直接同人講
彈比人有冇諗過bobby想唔想比第2個屌

希望唔好搞出人名

命

未睇樣真係會葡萄

屌搵人影一影太子站情況好喎

關你撚事咩

轉左去邊 追唔切呀大佬

應該好多人等緊

好多四眼仔渣住部電話扮等人

沙拉位同事,呀沙拉今日係咪無返工?

太子站現況

仆街 真係地方的媽媽需要性愛

新地點係邊

太子站勁多毒撚周圍望，鬼殊眼

樓主已經唔撚再留力

唔知呀

關你撚事
你屋企呀
你老母等緊比人屌呀

Strong post留名

即使是媽媽 也想要...

仆街

屌你老尾 我好撚想嘔啊而家

樓主準備開post 3

就快要開第三個po

po腳圖睇下呀

黑絲諗起汪呀蛆

睇左你個名做沙田bobby

屌你

咁樣撩撩下分分鐘樓主想屌埋一份

佢攞振鷹巴張相比波比 有咩問題

新po

靠巴打直播了

屌完咪問下條女囉
你又知條女唔想比第二個屌
講黎都晒鳩氣

依家佢出哂樣啊 啲親戚朋友同事全部都知佢咁樣係網上識人 要人地點抬起頭做人啊？咁樣唔係想睇人死係咩？

成個連登變晒棋靈王

實係

踩行油

沙拉個樣咁易認 有巴打見到一定會報告 放心

巴打一個去會唔會比人姦

鮑姐

gogogo

圖呢屌

蒙頭抵玩

人地都係想比男人慰藉下姐

我自己都睇錯
好緊張想知後續

推

其實會唔會振鷹巴打最終真係識左個
蒙頭入閘 咩都肯玩
又就得你喜好 仲肯做呢樣嗰樣嘅好sp

到時樓主dum哂心口

巴打有得屌明星

初初睇覺得好笑
睇睇下開始有種想嘔既感覺

淨返一個鐘都唔夠就有戲睇

輕輕一推

記者朋友 我係唔怕老婆打我
上報既話話比我老婆聽我好愛佢

好大機會

打爆你

好想睇live

依家冇咁好笑

求live

仲有唔夠1粒鐘

喂 而家我地又冇煽風點火再過份d
大家都係講緊食餐飯姐
萬一佢兩個真係擦出愛火花
我地就做媒人架嘛

cls post

對腳好似幾正
有冇大圖?

又留名

仲有唔夠1粒鐘咋

去新po講啦

頭先公司做野唔得閒追post, 而家乜野情況

呢邊快手推爆佢 集中另一邊

推po

push

DLLM綠帽狗

快手1001

留名去新po啦

新 post

留個靚名

愛狗死全家

高安基比狗屌

1001

1001再po新po條link

記者朋友 唔好blur左我個名

1

2